求32吋房用smart tv 打機netflix推薦

見到有電視，mon post

但係電視post 多數大電視討論 下下50幾吋

mon post 追過但諗諗吓 smart tv仲抵屌

求其上hktv（非打手）32吋smart tv 都係around 2k

心郁郁想買但咁大個仔都未買過 唔知咩牌子抵玩 有咩伏位

主要用嚟打ps4睇下netflix youtube
最好要有得google play download app（有好似好啲）

就咁睇

平嘅牌子
toshiba
panasonic
contex
skyworth
prima
HISENSE

哩啲都係2k 樓下

貴啲嘅
SONY
LG
SAMSUNG

哩啲要2～3k多啲

花多眼亂真心唔識揀
求各位指點下 .

Sony 32唔係android tv黎
smart tv唔一定行android
但有netflix同hdr
利申：中伏

android 好啲？

巴打買左邊隻 求分享下有咩伏位

好似w660
伏係唔係行android 佢個store廢到喊
基本上冇app岩用
android可以自己係play store好多app可以裝 例如viutv
sony好似要43吋先係行android

買部平嘅電視
跟住買部android tv box/apple tv box

唔用返google / apple 個 store 基本上冇咩app

果啲19 自制android 都叫做可以裝apk
不過啲control 好麻煩 啲app 更新又要再裝apk

照咁睇我應該會揀有內致youtube netflix app嘅非andriod tv

用落唔夠用先再加andriod tv box了

其實都係睇價錢差幾遠

其他都ok?

買左幾耐 有無壞過

岩岩買左sony w660f. 唔錯

而家4k 電視對觀看距離要求短左好多
幾細嘅房都可以放到42, 有可能55吋都得

但聽講sony 啲機要永續保養，唔知真定假

32已經啱啱好放到床尾，再大啲我怕我招架唔住

你張床點都有2米長
2 米已經包括左係65吋4k電視最佳䚒賞距離之內

夠用了，我發左達直頭買過間房添

65吋4k 打J實好正

當普通電視用 打PS4用唔錯,有HDR 畫面都ok
本身有youtube同netflix
買左一年正正常常

同問 煩緊32"邊部好
日本牌子得Sony Pan記32"無FHD
南泡野又驚易壞

南泡野已經係最好,好似係

點解？因為panel？

用緊samsung 32" k5500 series 個store有netflix, youtube, viutv, hktv等等，都唔錯，外型幾靚仔

幾錢入手？

基本上全部Smart TV個內置os 都好濕鳩
買部panel 最好嘅model
自己插部apple tv落去仲實際

上個月買sony w660 32" 28xx

660e 定 660f

有咩分別?